{
	Downloads = 下載;
	"Cercube found the following extensions loading into YouTube app, which might make Cercube not function properly:\\n%@" = "Cercube 偵測到下列的插件被載入到 YouTube 裡，有可能造成 Cercube 不正常動作：\\n%@";
	"Kill YouTube" = "退出 YouTube";
	"Cercube: Error" = "Cercube：錯誤";
	"Cercube 3 is not loaded properly.\\nRespring your device or try installing the package from an official Cydia repository." = "Cercube 3 未正常載入，\\n請重啟主畫面或從 Cydia 的官方源重新安裝。";
	"Navigate to Downloads" = "跳轉到下載";
	"Cercube Update Required" = "需要更新 Cercube";
	"Update Cercube 3 to version %@!" = "更新 Cercube 3 到版本 %@！";
	"Update Now" = "立即更新";
	"Version %@" = "版本 %@";
	Cancel = 取消;
	Import = 導入;
	Error = 錯誤;
	"Select from Photo Library" = "從相機膠卷選擇";
	"Search the Web" = "搜尋網際網路";
	Destination = 目標;
	"Music Library" = "音樂資料庫";
	Videos = 影片;
	Unknown = 未知的;
	"Media Title" = "媒體名稱";
	"Media Artist" = "媒體演出者";
	"Media Album" = "媒體專輯";
	Title = 名稱;
	Artist = 演出者;
	Album = 專輯;
	"Music Library (Selected)" = "音樂資料庫（已選擇）";
	"Videos (Selected)" = "影片（已選擇）";
	Configuration = 設定;
	"Cercube Tips" = "Cercube 小秘訣";
	"Short-hold on the search button in the main YouTube page to navigate to the downloaded files using iFile/Filza." = "在 YouTube 主畫面點壓搜尋圖示可直接跳轉至 iFile/Filza 的下載資料夾。";
	Dismiss = 取消;
	"Button Gestures" = "按鍵手勢";
	"Auto Replay" = "自動重播";
	"HD on Cellular Data" = "使用行動數據時播放HD影片";
	"Background Playback" = "背景播放";
	"Ads Blocker" = "阻擋廣告";
	"Default Playback Quality" = "預設播放畫質";
	"Playback Quality" = "播放畫質";
	"Auto Start on Page" = "預設進入頁面";
	"Startup Page" = "進入頁面";
	"Cercube Red is Active" = "Cercube Red 已啟用";
	"Get Cercube Red (FREE)" = "啟用 Cercube Red（免費）";
	"Purchase Cercube Red" = "購買 Cercube Red";
	Developer = 開發者;
	Designer = 設計者;
	"Home (Selected)" = "首頁（已選擇）";
	Home = 首頁;
	"Subscriptions (Selected)" = "訂閱內容（已選擇）";
	Subscriptions = 訂閱內容;
	"Profile (Selected)" = "帳號（已選擇）";
	Profile = 帳號;
	"Downloads (Selected)" = "下載（已選擇）";
	"144p (Selected)" = "144p (Selected)";
	"240p (Selected)" = "240p (Selected)";
	"360p (Selected)" = "360p (Selected)";
	"480p (Selected)" = "480p (Selected)";
	"720p (Selected)" = "720p (Selected)";
	"1080p (Selected)" = "1080p (Selected)";
	"Auto (Selected)" = "自動（已選擇）";
	Later = 稍後;
	"Watch Video" = "觀看影片";
	"Sorry :(\\nNo videos available at this time, try other options to unlock Cercube Red." = "抱歉 :(\\n使用已達上限，請嘗試用其它方法來解鎖 Cercube Red。";
	Tweet = 推文;
	"Activate Cercube Red to disable advertisements in Cercube!\\n\\n- Watching a video enables Cercube Red for 6 hours.\\n- Tweeting about Cercube enables Cercube Red for 36 hours" = "啟用 Cercube Red 可關閉在 Cercube 裡的廣告！\\n\\n- 觀看一段影片可啟用 Cercube Red 6小時。\\n- 推文有關 Cercube 可啟用 Cercube Red 36小時。";
	"Twitter is not setup on your device!" = "您的裝置尚未設定 Twitter！";
	Download = 下載;
	"Download Started" = "下載已開始";
	"Audio Only" = "僅有音頻";
	"Add to Downloads" = "新增到下載";
	"Stop Download" = "停止下載";
	Delete = 刪除;
	Share = 分享;
	"Save to Library" = "儲存到資料庫";
	"Save to Photos" = "儲存到「照片」";
	"Saved to Camera Roll" = "儲存到「相機膠卷」";
	"Failed to save media" = "儲存失敗";
	"I'm using Cercube 3 by @freemanrepo to download YouTube videos on my %@!" = "我用 @freemanrepo 開發的 Cercube 3 下載 YouTube 影片到我的 %@！";
}